Просмоторщик удалённых баз данных. Этот инструмент находился на завершающей стадии разработки, но потом был закрыт. Выкладываю специально в качестве портфолио.
Т.к. инструмент являлся частью одного большого проекта, пришлось грубо выдирать. К сожалению функционала стало в разы меньше.
Сборка осуществляется при помощи CMake. Вызовите gen_projects_new.bat
В данном случае сборка происходит на Windows для Visual Studio 2015.
Так же вам понадобится boost версии не ниже 1.55. Надо будет добавить переменную окружения "Boost_INCLUDE_DIR" до папки с буст(например "C:\lib\boost_1_60_0")
